一句講曬，花生湯圓定芝麻湯圓？

花生=
芝麻=

如果係5粒, 我會2粒花生3粒芝麻

花生 先好食

韭菜湯圓

4粒花生1粒芝麻

就咁放細細粒片糖入去最好味